國安法鋒霸，違約金高達4000M！

上周末的联赛中，北京国安再次遭到一场失利，半个月内从领头羊位置跌落，已经距离榜首的广州恒大4分，争冠处于劣势。在比埃拉受伤后，球队的进攻也出现了大问题，而巴坎布从非洲杯回来后一直“快乐”，让人逐渐无法容忍。据《足球报》记者白国华爆料，国安已经正式向塞维利亚前锋本耶德尔报价。

白国华在微博中写道：“本报，也就是足球报今日报道，国安开始正式报价本耶德尔。离注册截止日期还有两天时间，是不是他，很快就水落石出了。为了避免被人说带节奏和瞎猜，等夏窗关闭后，到时候再说说我了解到的国安引援情况吧。”

牛逼！

本耶德尔今年28岁，是一名法国国脚，共代表法国队出战了4次。上赛季，本耶德尔代表塞维利亚出战54次，打入30球助攻11次，非常高效。之前有传闻，本耶德尔由于希望参加明年的欧洲杯，因此希望留在五大联赛效力，但是一旦北京国安送出高昂报价，不排除他登陆中超的可能。
不过北京国安想要拿下本耶德尔并不容易，他的违约金高达4000万欧元，加上调节费，可能需要花费8000万欧元，这是北京国安需要考虑的。

兄弟是4000W吧 香港人才用M叫做万的 你造反了吗？

國安法殺到
Ben Yedder算唔算千古罪人

我覺得今日都死道臨頭啦我要講啦

香港人堅持參與六四春晚30年
估唔到就咁比個法國佬玩死😪

66666666666666666